Ird Assistant Assessor 2020

本來一月話會延遲written
有冇巴絲有消息

而家咁嚴重
有排都唔會開考啦

見其他政府post都有interview係唔係就照interview但唔開考written

難d 始終要先篩走d人

ching今年都有報？

ching咩年份Batch
覺得前景如何

仲未有written消息 都已經等到6月...

[url]岩岩收到21號written 有冇人講吓會考咩 第一次考咩都唔知[/url]

收到啦 都唔知要點準備

知唔知考咩多？？

幾時先知幾點考

未收到信
佢話今日寄

啱啱收到信

點準備

唔知 係唔係同JRE差唔多

好似話同

今年好少人報？
無咩人討論

written 嗰日明明好多人

應該有700至1000人

希望有機會入

考成點

一般啦